練畫人樣

有咩提議/相畫
今晚畫

你個樣

689條撚樣

Kobe

林早灦

畫你想像中嘅我

對住塊鏡畫